[科大淫亂補習miss 2.0］今次有圖有證據

聽講科大有個year 4 叫Zoe kwok 開班教英文
最近被爆料假學歷 仲要比人爆埋搵學生做Sex partner
有冇人知邊個 #:
Post 1

1.假學歷證據

仲有已經報左案 其他都可以幫手報既可以聯絡ig account hkust_zoe_english_fake_tutor

2.淫亂史

淫亂史仲有好多 睇下個post反應點先再po多啲
不過最重要係希望名位巴打幫手推 比全世界知道佢呃人呃左兩年 有三百幾個無辜學生成為受害者 做左佢提款機

lm

我心凈時，何時不見如來。我心凈處，何處不是西天

----------夫子

剩係想睇淫亂史

剩得speaking 5**就拉到overall 5** ，要作都作好d

露點圖都無張就話淫亂史

我覺得係個學生知道zoe用學歷呃緊自己
之後想做zoe 先屈個淫亂史落去

屌你gif圖呀!

去到依家 連張閃卡仔都冇
食屎喇

中六睇到佢個宣傳補習本身諗住搵佢教
但係覺得佢份人有啲串

佢一開頭冇學生果陣開價錢好平
單對單私人補習好似都係百幾蚊一粒鐘

點知佢keep住成個月日日ig係咁洗版宣傳
自然吸引左好多準備考DSE又好緊張嘅人搵佢教

我記得佢本身同我講話好似$150一個鐘
但係雙方都有理由互相推咗幾次冇上堂
後尾條八婆講講下無啦啦加價開我$250 一個鐘

我問佢話講好咗150而家又話加價就加仲要加咁多
同埋又係佢自己放飛機先

佢竟然用英文同我講話而家佢個Marketing 佢要收$250 如果唔啱我可以搵其他補習老師

可能因為多咗配套（ 插插服務）
所以要加價，合情合理

你屌埋我果份

gif圖呢

圖

Lm

淫亂史啲圖樣都冇
搵鬼信

圖都冇張講閪咩

more

褲都除埋
圖呢屌你老母

我係咪有合理期望相信個po依然少咁啲野

呢D圖好難作證據

搵過佢做sp

樣一般，都好識佩合

講起又想屌佢

嘩

原檔plz

Upload啲gif上嚟先講啦

樓主係咪唔識upload gif

無gif 點同你討論啊ching

點解佢啲淫賤whatsapp記錄，好似得佢一個人單機講野咁，怪怪地咁

其實我都係好奇問下
不過好似除左衣兩張，其他佢自己send自拍、係咁插插插插個啲對話都係得佢單機咁

快手d啦，除哂褲都仲等緊阿

要片

推

post你就post啦
睇乜撚野反應呀
post咗死全家
唔post全家生愛滋

post 張 gif 圖先再講啦
幫你推，你都要俾啲誠意

Gif 圖呢樓主

Gif呢

gif?

拍片先講
如果唔係WHATSAPP FAKE都整到呢堆單人對話出黎

Gif 呢

出圖出圖

On9 有圖就有反應㗎啦，無圖比咩反應你呀。第一日上連登？

之前個post都有問過 但wtsapp對話冇得做假 係佢本人no. 冇呃你

劉明跟進

無話你呃人，不過呢個年頭拍片一定無得假囉
之前已經炒過好多次車

又係補習老師食女果單野，開頭都信個呀SIR
之後一拍片就柒撚晒知道邊個先係堅野

留名跟進

呢句真

條女真係好撚正

跪求原檔

佢有無呃人我唔知，我亦都無興趣知
我淨係知有仆街仔做

呃乜撚 佢根本兩隻手都有墨 咁撚得閒做假咩

樓主點解有圖既？

幾時放gif

你講咩撚野
咩撚兩隻手都有墨
同埋我唔係話你呃人
我係話佢有無呃學生佢係5**
樓主你jm9
感覺上你係嗰啲勁bitchy 嘅人
好大機會係佢唔知做咗啲咩你唔抵得，諗住用連登做9人，開咗成十幾廿個post 追擊人
樓豬好心你，你至少俾 gif 圖啦dlgh
up 你就up 啦

都唔知佢做乜撚
有圖又唔撚放出黎 on撚9
你咁閪弱智咪學人追擊人啦柒頭

擺明私怨 可能人地細分有5**呢
淨係想睇j圖

冇圖就收嗲啦 係連登學人吊人癮

點解以前讀書時冇咁高質嘅補習老師！！！！

幾百蚊補習有得插插
抵過搵ptgf

點會係唔抵得
私怨姐
樓主俾人飛？

可能得樓主一個死毒撚無份插插

唔想插插樓主老母

名位巴打吾好亂咁猜測 gif圖係有 但點放上黎 求教學

個問題係佢兩年一直都話自己overall五星星 呃學生黎補 警察都開埋file 真係有證有據

多啲J圖啦
好撚想插呀

擺幾張相就話淫亂

搭單問下, 條友依家去左邊

美國知名公司 係咪m記

迪士尼 好似

原來咁有料

濕鳩international intern都有料

Ching Gif圖呢

喂，又話淫亂
邊忽淫。得個亂字

是但都整張有樣露點圖先啦

不孝有三
有Gif唔up 罪大惡極

插插

得未呀樓主

你老板乜都唔識學人開post
褲都除埋你叫人教

其實
Overall 5** 唔係指英文科個分係5**咩
英文全部卷都5**唔係叫英文straight 5**咩

利申14dse

請停止討論成績問題
直至樓主交出露點相

屌講左咁撚耐有gif未

講番句公道說話
D對話擺明做鳩佢啦
同佢wtsapp個條友 一定del過自己d對話

上網睇緊點整 總之一定有 麻煩除左睇淫亂史 幫手推下假學歷 呢個先最重要

喂 係唔係打個電話有得插插？

上堂錫2下
落堂插10下

雕你老母成堆廢話哂鳩我時間

你冇錯

有gif 保證推爆post

有gif未

攤到凍晒啦

屌 樓主有貨就一次過po晒出嚟啦

樓主你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

離題一問第二幅圖係宜家dse卷？
咁似小學工作紙嘅

仲有我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

自己講果D淫野就刪
都幾仆街

插

插插

插

插插插

打個丁先

留名

LM

樓主，我們是朋友吧！

有圖未呀?

岀gif未
有無露點圖

Same

有gif 未

屌奶星 仲未有gif

插插未 屌你個閪

有gif = 1001

貢能淫

推呀屌等gif出

有gif未 樓主係咪想插插

推到睇到樓主del左自己講過咩

但係佢overall冇5** 得speaking有

推到有gif為止 再唔係樓豬搵另一部電話拍片擺上嚟

快啲upload呀

真係似阿珍..

屌你老母

F5爛左

仲末有gif

6頁紙啦樓主，容忍有個限度

我想打J gif呢

圖都無張學人開post

來來去去都係同一仔flirt有幾淫亂？

屌，樓豬

屌你老母七頁

樓豬死撚左佢啦,po張圖都唔夠guts

可惜，冇波

旻靄被停課未

啲淫亂對話好似上左年紀咁 奇奇怪怪咁既
有gif就拿拿林放上去啦 你睇下宜家都未1001就知咩事

快撚啲啦屌你個閪

你del咗男方淫賤回應，成的對話睇起嚟九唔撘八自high

另外，佢冇5**真係可以告，overall 出5**佢真係要學下計數。但你講到話佢誤人子弟就好明顯只係你私怨，就算唔係5**，佢成績都好好，亦確實開班教學。

結論: post 你就post啦，咁Q多嘢講，個on9對話得閒photoshop下，唔信男方冇嘢講

對話呀 on9仔

留名打J

佢應該係條友食咗佢條仔
因為同行斯殺都唔會咁

6667點拉到overall 7?

on9樓主用iphone就用screen recording錄晒啲對話錄音gif
之後post上utube咪得啦
咪撚話唔識啦屌你老母

屌，佢假學歷成績點樣關我撚事咩
露點圖呢？？？？？

好想同miss瘋狂插插

lm 待gif

Lm待j

生物堂實習

3百幾一堂仲有得插插

屌 仲未有gif?

樓主老母出黎啊

識up圖唔識up gif

一
整緊啦

樓主加油 其他人屌你我撐你
假學歷必需屌

等gif

快啦

快 樓主

丁已凍

po淫亂史啦，最撚緊要

褲都除好 等你炸

樓主 我幫你保護住伯母先
但快呀 條龍尾去到機場

樓主呢

樓主我們到了 你在哪

等到拳頭硬曬

係咪畀樓主撚鳩左

親自製作針對 性 筆記

樓主可唔可以唔好再用個吾字 由上個post睇到你而家你當我尻噏？講嘢又一嚿嚿 咁撚弱智學咩人追擊人

想知條仔係邊個
推到佢仆街

快啦 佢啲小同中同等唔切啦

一定有刪過自己對話 再講到條女點淫又乜又盛

樓主快啦 開追悼會啦

褲已除

究竟係叫雞送補習或是補習送扑野

半個鐘喇

屌你咁耐月餅就整撚完啦！！！gif 呢

樓主用56k上網？

屌嬲 真係嬲

我宣布樓主正一食屎狗

食屎狗！！！

gif呢

插插就淫亂？青頭思想

屌你老母十頁都黎
懂不懂規矩

圖?

樓主會唔會係佢個ex俾人飛

我秒回你 繼續貼

磨牙

就咁揸兩野？

快

cut得咁撚快

屌你老母
係咁快啦

太短了

繼續推

八字波

二秒

冇lin 架？
祝樓主一生幸福

你老母俾多十分鐘你

屌露點圖呢？

好正...

10

9

8

屌 我以前中學點解冇遇到呢d miss

搞咗成粒鐘 你剩係比呢兩秒我
樓主你點都要有個交代

lm跟進，此風不可獎

粒的露都唔露，屌你老母樓主對唔對的住我地

Lm 跟進

睇到好想打飛機

想幫佢埋單

淫賤女教師

波大女導師

dlgh 條片長多少少你條j 係咪會短咗

淫圖無樣
可以被介定為J圖
但證據距離好遠播清

好心樓豬咪咁𨶙𨳍姑閪寒啦

收收埋埋咁 㤺少忽肉咩

87仔就未用IPHONE啦

邊度鄉下

同你媽媽同鄉啊

屌你老母有冇露點呀仆街仔

相信呢度好多人唔駛考試都想補佢

正呀喂

Push

樓主你放過人啦
你係度益一班花生友
但人地女仔咁就一世
我諗佢send得呢d俾你
你都有send番咁上下既野俾人

Ps 我諗都就快見到樓主既GIF

屌 lin又唔撚露 其實樓主自己係咪女miss 曲線招學生

樓豬真係豬都pk

咩叫人地女仔咁就一世
仲難聽過粗口
平時唔係下下講平權架咩

利申 好撚想插佢

露點！！！

我都見到
bam

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

無拿？

屌你快啦 一次過po

留名一身蟻

想插插

假學歷還假學歷，私下性生活同假學歷有咩關係？想比番應有既懲罰唔應該用呢啲方法，係就針對番佢假學歷個part，講真依家露晒樣起晒底事主現實生活已經好難堪，公開閃卡真心覺得過火咗，班連登仔地睇得開心但有邊個支持樓主追擊假學歷既問題，想令人仆街都用番正確方法吖（利申支持假學歷事主仆街但唔好咁樣公開閃卡）

繼續啦

好正留名

wts 出gif原檔都唔識?????

結論 樓主因為太on9同弱智
俾條女飛咗 擺人上來報復

推文!

擺上thisav些牙啦

屌你老母
褲都除埋你俾d咁嘅嘢我睇

樓主應該比警察拉左

大家去新聞揾揾佢

咁樓主伯母呢

服待緊一眾巴打,條龍有啲長

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

喂比重點拉..屌你老母咩 乜撚野有興趣再放阿.. 我對你老母有興趣多d放你老母拉

樓主呃完正評刷夠存在感之後就閃人

大家比哂正評除埋褲J都未打就散水

屌佢老母睇樓主幾時比人拉

係咪覺得比樓主呃左個正評

屌 睇睇下射左精

左邊無辜受害

有冇洗手

推到佢仆街！

冇 打緊第5次飛機

有圖你就po岀嚟啦

樓主你再唔快手po晒出黎我射落你塊面到

屌你走啦好撚煩
我要射精啊

好想搵佢補習

屌漏哂氣咁

樓主就係嗰個學生？

星球大戰

隔離正好多more

屌 上面果張似十足啲排骨阿婆咁嘅feel
睇完正常人點硬得起

點解你出圖可以咁慢
點做到

我淨係想睇到最後搵唔搵到做條女果條友係咩動機

利申唔信佢係睇唔過眼而做條女
肯定有內情

你不如講下有咩私怨啦
個動機肯定唔會係因為睇唔過眼佢用假學歷

負錯皮

你就真係終極ON9
你係樓主咩,
就算用proxy上都冇撚用,有你isp email都一定check撚倒你
呢d都叫普通相呀,你咪試撚下post囉

Lm插插

放全套先幫你推

個學生高大靚仔？

上面計角度篇潮文連登冇人識？咁認真覆做乜

so flat

我屌啊

俾啲鼓勵 樓主就黎屌唔住

訓醒希望多圖

Lm樓主

你幾歲

你唔好撚on9啦, d女知你對佢張相打 j 潮吹都黎唔切啦

似係你無睇過

你地好恐怖極端到成到網絡恐怖份子咁可惜冇腦,俾幕後人利用緊都唔知首先問一句,你地真係當左自己係判官,可以主宰別人生死? 好,咁你地落追殺令個陣,把刀係乜野,邊個幫你地班無能得把口9up既人做野? 仲睇唔到?咪傳媒囉唔明白?你認為佢地咁好係只為左搵新聞就幫你地班廢柴? 做盲目道德白痴之前,諗下自己係咪真係咁偉大你地失去既係言論自由,現實言論自由又好,網上言論自由又好諗下而家香港咩環境,失去左就係永遠拎唔番成個文革咁,不斷批鬥個班乜撚報警白痴,不安白痴,做野之前咪唔經大腦囉你要食花生咪去食,點解係要做埋d破壞言論自由自由既野? 講左d咩要自己負責番? 乜呢句咁似某警務人員講過既唔係嘛高登人,你地咁快俾人洗腦? 炸迪迪尼個位男子,知唔知係衰咩呀,衰9up呀, 而家差佬唔洗上網搵人拉,因為有你地呢班傻仔幫佢,何樂而不為? 次次我都會講呢句言論自由就係你地呢班傻仔親手斷送,唔好怪人

屌

好地地po唔撚得
次次見到你個iphone控制中心就乜隱都冇矖
都算
重要得一兩秒 屌

假學歷又點撚樣
出黎做野大撚把真學歷職場廢柴
我淨係要睇片同相咋
樓主你快撚d啦

【旺角騷亂】主審法官彭寶琴個人資料

你呢種算唔算批鬥？

嬲到笑咗出黎

真心膠

個下巴咁似男人咁黑，日日剃鬚？

幾歲呀仲玩潮文
追樓主個仆街陷家剷啦 係咪要我等到天光呀

wechat search到電話係zoe kwok, 但都證明唔到whatsapp記錄係咪100%真。。大家都係想睇條女自拍

刪晒男方d對話紀錄
搞到條女單方面淫 有料

好撚正

起樓主底好過

更有意義

咁細個波 算吧喇

重點係假學歷呃學生錢
兒登真係
見人靚少少個個就淨係想插圲

Iphone明明可以po gif圖

強帖留名
補習有西屌 400／hr都抵喇

想插插

有個朋友話佢似法拉..屌你老母笑死我

嘩屌淫到

我屌你老母，開左個post半日你都淨係放3條短到夠你打3次飛機嘅gif出嚟，重要咩都睇唔撚到，真係博屌？

反正你都想整死佢

又開post開名又報警又剩

不如你拎哂啲野出黎啦

家姐more

仲有冇

樓主求錄音 有嘅幫你推爆佢

推咗咁耐，圖就得一兩張

第一次見人咁樣出gif
樓主幾勁

樓豬 我知你整gif辛苦 繼續post

樓主你電話都唔撚識用就咪學人狙擊人啦傻鳩

突然多咗咁多missy打手攻擊樓主

攻擊樓主? 我褲到除埋佢俾啲咁嘅嘢我睇, 我唔止攻擊佢, 我攻擊埋佢老母添啊!

三點不露有咩睇

正呀

走啦屌你老母

將啲gif save出黎upload都咁難？

錄黎做乜鳩

利申 褲已除

快撚d啦

尋晚除晒褲等到訓著左
岩岩訓醒仲未有圖

好想屌

無貨賣啦？

快撚d啦

屌你個whatsapp咁撚多gif我就唔信一幅露點都無

好慘
但我都想插插

第一次見咁貼gif圖，智力不足？

唔比沉呀
褲都除埋你比呢d我睇

精蟲上腦自己搵女朋友/叫雞/睇AV啦屌，咁大個人都唔諗下依家呢一步係唔係正確/會唔會over咗，成班鹹濕仔食花生無一個正視問題

樓主弱智仔

唔怪得冇得插插

睇完覺得無乜說服力

推到樓主識post gif為止

屌開post狙擊條女呃錢
成班狗公入哂黎

樓豬弱鳩智

出圖都衰過人

on9仔

幾時先露點啊仆街

好
有Gif

推

咁都推到17頁

有女睇係咁

岩呀diu

上堂渣2下
落堂插10下

重有無

係科大全面追殺佢！！！

全面追插佢！

When插插

樓豬有冇考慮去科大貼街招
周圍貼 追討還錢到底
等全校都知

前提要放條女露點相先

冇興趣知班中學傻仔俾人呃錢呀
我剩係要淫亂史同圖片 ！

其實點發現佢假學歷

無其他對話，隨時你係佢ex，上黎爆大穫，諗住攬炒

屌你老母樓主

樓主應該deal左幾q 唔post相了

洗濕左個頭，繼續啦

唔駛啦 淨係貼話佢呃錢呃假學歷就夠做

樓豬又失蹤

樓主，求下你post

上個post有中學同學踢爆

屌你走啦好撚煩
我要射精啊[/quote]

其實佢假學歷呃學生兩年先係重點 淫亂史只係其次

咁你諗方法叫多啲人報警啦
我上面教你貼街招响科大

你係就揾多啲人爆料，做整合。自己on99好似自己都唔知自己做嘜咁

有十幾個去左報啦已經
點貼街招

此post已完

屌你 失望

BAN

Ban之前快D upload多幾張

好似啲so咁
貼牆貼柱 要求退錢
到時學校一定會介入

咁先有人睇嫁嘛
幫你推吓個post 啦

想奶

BAM

樓主要放就快 放全套我代你推

樓主 放得啲片先走呀

剩係po淫亂史ok?

好淫
樓主不如快d

加速啦樓主 差唔多800正評先得一幅1秒都唔夠嘅露lin圖

全套呢

開個google drive 放啦

睇完 散水

More

都唔錯喎

比多幾張啦

做乜成身都一撻撻咁

想知樓主同佢咩關係 佢先會比粒lin你睇？

啡

大乳暈 正

講就天下無敵 俾你屌咪又係狗衝

師兄食得好偏吓啵

我屌樓主老母幾個鐘唧牙膏咁唧幅閪圖出嚟

咁多位收唔收貨

原本廿頁都想屌鳩你
見你放左張lin圖
幫你輕輕一推

睇睇下射左5次精 係咪正常?

唉放樓主老母一馬，慘過囈契弟

大家繼續推
樓豬一定仲有貨交

仲收唔收學生

貨呢

pish

平時少推post
今次不推不是人

樓主玩到咁大
雖則佢假學歷呃人在先係佢唔岩
但係咁樣比人放哂啲相出黎 個女仔會好hurt
成班狗公都係到借公審假學歷為名係到做尻條女

呢到有幾多人care條女係咪假學歷呀?
全部都係為睇J圖而黎咋

包括我

入u時仲幾掂

好眉好貌咁咸濕

Miss仲收唔收學生
想搵佢補下英文

去過永不放屁同學會既都係on9
可能宜家揾緊麥潤壽救駕

樓主應該係想威逼條女做D野
但條女覺得樓主唔敢放露點相/閃卡 所以一直唔肯妥協
樓主放完一張尺度比較大既露點相之後 條女驚左所以妥協左 然後成件究完滿結束

完

比多2張露lin黎睇

乜L嘢插插

仲有仲有

樓主終於識upload gif 真係老懷安慰

一次過upload晒佢啦

今日見到真人
條女真係淫

唔好搞d 學生啦屌
要搞就搞我

快手d得唔得呀樓主

我比500蚊一堂 我英文好差

洗唔洗咁對個女仔
有冇諗過佢之後仲點生活/見人
樓主同佢咩仇咩怨

有片未

半個po都係得果半秒lin

撐你 一齊做鳩樓主

more 幫推

講到呃人係啱咁

露點呢

咪推la

有冇條女把聲 想聽下

屌而家既感覺就好似睇AV睇到一半load唔到咁

扮乜撚野 你地跟本唔care佢有冇呃人 你地care佢啲圖/gif咋嘛

仇怨嘅野關我Q事
總之 有圖就打飛機 就係咁簡單

一過十二點就無人推 我屌呀

屌 講咁耐得3張gif

唔洗驚 我埋單

報驚for what

樓豬唧牙膏 當我地狗咁撚 咪撚幫佢推啦

成日返學見佢拖住條仔

利申 groupmate

多到仆街
成日同仔仔食飯
唔知有冇插插

groupmate 就比多幾張近照黎睇下
同出佢 ig啦

講真果句如果佢真係呃人 比人呃果啲都未出聲憑咩到樓主出聲先？又有冇必要放人上網先 一個女仔好地地你搞到咁有乜謂？佢以後點出去見人？ 樓主係想屌人失敗 惱羞成怒咋

睇你就睇啦
其他人未出聲代表你唔可以出聲？你明知其他人俾人呃都係選擇唔出聲？
仲想扮道德

係咪J完 進入左聖人mode

Lm跟進

more
見有一張露點就幫手推下

不過講真，雖然睇得幾爽。樓主見好就收啦，無謂趕盡殺絕，佢又唔係殺人放火

錄音呢？ 想聽淫聲

呢度D人癡線, 你快D走

呃人假學歷, 你可以報警
但你而家擺人露點照出來公開
你自己諗自己

樓主好撚黑心

好黑

正義撚開始進場
次次都係咁

好想奶對腳

好正

呢個post正好多

樓主根本由始至終都係借公審做條女
條女呃人依家比人做
真係狗咬狗

呃人還呃人，公開人地d私生活對件事有咩幫助

講正依度邊個係真心想幫受害者

正義撚全面入場
樓主小心
留低哂啲圖先好走

仲有冇開班？
啲學生應該唔願走

樓主 都推到你上熱門
你唔係宜家先黎無貨呀

靚仔真好 巴打

趁被bam之前好po哂佢喇

推 zoe以前應該得罪好多人 大家順便講下佢幾衰

好想補，有冇佢依家ig

基本上好肯定係條女黎
條女真係冇得抵瀨

算啦 連登仔都係想睇下j圖 有撚人理件事咩

del 左

推～

嘩屌，冇波都咁撚淫

隔離post真miss又咁淫呢度補習miss又咁淫

隔離邊個post?

個樣成隻馬嬲咁

睇到硬咗

樓主老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「樓主老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開樓主老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........樓主老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係高登話有正野睇，點知入到去又無，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時樓主老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪...........

push

班正義撚真係好撚煩
睇唔過眼就走啦 無人迫你睇
呢到係連登

呢個真。

有花生咪食囉 屌班友阻鳩住人食花生
香港不嬲都係鍾意睇人仆街架啦
咁撚正義就del左個連登apps

66003603 真係佢電話?

你入一次咪知。

乜撚野假學歷還假學歷 淫亂還淫亂

打包

咁辛苦r學生做乜鳩
上連登生意多到佢做唔晒啦 仲好好pay

條友仲串到叫人去消委會/海關告佢
如果政府部門唔做嘢係咪代表社會可以縱容假學歷？

推到佢仆街

補習幾多錢一堂

Pish

插插唔使錢

好撚正呀

等樓主繼續發力

lm跟進

香港人不嬲中意睇就等於件事係啱?
屌你老母評論下是非都唔得

樓主係咪已經比人bam咗

好正，樓主post 埋原圖就功德無量

屌你係咪cut 短咗

肯撚定啦 樓主有好嘢自己j曬啦 就求其比屎連登巴打食
枉巴打推咗咁奈po lin都得嗰半邊j咋

樓主我屌你老母

樓豬收埋另一邊自己J

今次我都唔幫你啦樓豬...cut走晒最重要嗰part

好想屌 好似好淫

樓主唔好咁自私啦
Po 哂出黎祝今個sem TGA過3爆4

有冇啲有樣？

屌 得半秒lin

推到條臭西冇書讀

樓主 我唔數啦 仆你個街

擠牙膏式po圖？

你係po就一次過po曬啦

有咩女可以淫到咁

話咗 佢唔放全套就咪撚幫佢推啦

都唔知佢收埋幾多
放一半都收貨啦

樓主我屌你老母屎忽窿
宜家當我哋狗仔呀
每日俾少少咁，仲要條片去到最正嗰就cut 撚咗我屌你
仆你個街，我哋幫你推咗幾日熱門俾啲咁嘅野我睇？
屌9你，google drive 識唔識呀，mega 識唔識呀
樓主你再係咁嘅，我就 po 伯母啲流出上嚟

第一張貼果張gif 個波好似有手指印咁

點解可以淫撚到咁

你真係幾仆街
又要post人 又要cut d對話/鏡頭
想擺人上網又想拎返個頭盔

咪係
仲要放完潛水

補習為名 賣淫為實

屌 呃鳩人入黎 得幾張濕鳩gif

樓主應該係讀marketing 1st hon，玩 “飢餓式行銷” 玩到淋漓盡致，唔單止撚條女，連連燈仔都被你撚埋，個個keep住幫你推上熱門，欽敬欽敬

一隻係右手一隻係左手喎ching

屌你臨訓先放

樓主究竟仲有幾多

假學歷咪假學歷囉 你條友spin去流出 以為班精蟲上腦嘅傻仔會幫？

我敢講啦 九成半人都無如你所願狙擊條女
反而有幾隻谷精上腦狗公私底下通風報信 以為可以有閪屌 但係女一早知啦

條女一定知你邊個 你一係就唔做 要做就誅死佢
佢使少少錢令你消失其實唔難

男人既角度 多謝
人既角度 樓主真係賤格兼仆街

求全套

想屌

呢度啲人太細個

初頭以為係假膠skip咗

好正
我都想補習

響地鐵睇到扯咗，條巨龍仲頂住前面緊身裙靚女，我應該點做？

叫你前面個靚女報警先

其實條女好正，對波有D cup

驗下眼先

起碼有G啦頂

b都可能抆水

話d果位巴打驗下眼

樓主 10

真心條女好正，想搵佢做女朋友，求聯絡方法

Ban前po哂d Gif去呀樓主

學生又攞到呢d相？

咁都唔叫呃

pushhhh

插插！

樓主post極都係果幾張GIF 難為成班人幫你推post

等左你咁耐新圖都無張

咪就係

點解佢個奶可以咁鬼影變幻球 明明唔大又影到咁大

不安
令人消失

有果句講果句啫 呢個世界就係咁
自己暴露身份反轉豬肚做鳩條女 條女亦知邊個修改對話爆大鑊
放裸照呢種尋仇理由已經唔係可以視作純粹報復假學歷囉
小朋友太多個論壇低質

樓主繼續貼報案紙好嘛

放圖俾班垃圾J 以為呢幾百人會幫你？ 哦 打J囉

想睇條女身敗名裂

留
名
等
睇
樓
主
比
警
察
拉
，
比
事
主
起
底

可以send呢類gif你 對第二個都一樣做得出

有冇聽過凡事留一線？ 佢假學歷咪告佢囉

唔再搵你 你就威脅人？威脅都冇用就send出去一穫熟？

本來可能假以時日會搵返你 但發展到咁注定冇得再扑喇

最好笑係多咗班狗公加人whatsapp通風報信寒喧問暖

以為識到人有閪屌？人地洗撚你啲柒頭安慰咩

其他人 舉報佢之餘 引以為鑑喇唉

報案咪算囉 樓主你玩得太過分

如果人地老豆老母知道咗 要搵你 你潛水都冇用

唯一貢獻就係繼續刪改訊息 同繼續貼埋上來算啦

原來Zoe喺連登開咗咁撚多分身

先唔講女miss係唔係呃人
但可以肯定既就係樓主心地唔好
成個post都冇提過學歷問題, 純粹借呢件事不停出cut過既gif引人推post

D人係咁Quote 樓主d bam 圖

樓主你點止要補英文
重讀中學算啦

智障

有圖 繼續推

咁都要事主其心不正先得既

虛假學歷先係重點 想佢身敗名裂

Zoe打手全面進場

呢d女有得屌一定屌咗先啦

返到屋企無左第二張bam圖
有無backup

一定要屌到佢大肚，插插

平心而論都被人話分身/事主朋友/打手

有point就拎出來，無就負皮完縮返入老母子宮打飛機啦

唉冇架喇 啲垃圾只配打J 上唔到大場面

樓主淆底潛撚咗啦
做唔到大事

條女同合作機構 失實陳述/誤導性遺漏 可能中一樣

貼埋whatsapp出來 已經知你為報仇可以去到幾盡

喂 我要搵佢插插 阿唔係 係補習

同埋我想要露點個張 慢左入黎

同埋可以睇得出條女係咪呃人其實對樓主冇影響，你睇佢一直wfc學歷問題
樓主whatsapp圖仲要cut走埋自己對話
根本樓主都身有屎

其實佢呃咩？overall 5** 無錯啊

樓主肯定係女人

樓主比條女帽左？
原本都係SP姐下話？

咁淫既女真係

一睇樓主由開始到而家既表現，心境一直都係f1-3
如果讀大學既話，應該係果啲好弱智既人

支持樓人放多啲，呢啲女唔比啲教訓佢唔得

樓主已ban

識女事主定本人

有兵有友好打手，班後生不分是非，最興圍威喂

扮乜

一個post就測試到好多人智力

果句 有人加條女whatsapp安慰佢 其實係吹出來
踩到好多人條尾 爭氣D啦連登狗公

推到條女被檢控

樓主就係知班友谷精上腦 , 堆gif當係狗糧咁cut出來

爭氣D啦你班戇鳩仔 為打飛機可以去到幾盡
講幾句人話就係事主朋友/打手 goodest logic

Child登係咁上下

都唔知你up乜 你係咪傻架

有冇法律巴打係度?
如果我地連登仔一人一封電子報案
警方會唔會處理?

會
順便報海關加1823

樓主已走佬，勿念

覺得樓主應該真係俾人使完少少錢
然後被消失左

收完錢之後又有得任插
垃圾樓豬無志氣

屌那星

樓主比人拉咗未？

收皮啦 屌你老母 呃人$ 之前唔好好三思 ？

Hi Zoe Kwok 你幾時回水呀

新聞未見有，可能着草返左大陸

受害人報左警未呀

樓主犯咗咩法 虛心一問

唔知

虛報學歷 詐騙
死賤西

冇插插片真係有啲失望

佢渣完自己個波未

上面好似有人話佢po淫相定唔知點

以前高登呃人post個個幫手屌
依個post屌你老母成班淨係想打j

等睇班傻仔話你係事主朋友

樓主草已着，勿念

做咩姐佢

點解識唔到啲咁淫嘅女

樓主算唔算正宗連登仔？

虎頭蛇尾 雷聲大雨點小 陰陰濕濕 做唔到大事

匿埋一兩邊打飛機算啦

定係ban咗咋

呃人迷洗旨意畢業
等人埋單啦

啲gif咁cut法.......睇嚟做咩

有玩lin架

客觀睇都唔差
現實生活都應該唔少仔溝

Ching 幾努力回post 喎

嘩 推

屌你老母你條弱智標題寫淫亂miss, 入黎講淫亂係其次?? 咁撚弱智咪撚學人追擊人啦, gif 又短又廢似足你碌鳩咁, 對話又乜柒都show 唔到, 根本證明唔到佢假學歷, 你講就係?? 我話你老母做雞比人屌到生滋添啊

除左有證據顯示佢可能係淫之外好似證明唔到佢假學歷

冇證據警察就吾會開file啦
你睇清楚上面啲證據先啦

唔會*

仲有冇gif

上水了
以為樓豬被收買咗

上水但講得一句廢話

如果要證據先開到file

咁搜查科搜集證據班友全部炒得啦

我諗起Ali

樓主終於返黎

樓主等你繼續post圖

樓主

純粹入嚟叫人睇下我個名

再次提提大家 睇下我個名

哇屌 鬼影變幻球呀？時大時細嘅？

之前有露點 好似ban左

樓主摩牙

冇貨又冇update
散水

收隊
隔一排冇咩人記得
條女又會出嚟呃人

佢live班喺邊度上？唔洗攞牌？

有得睇粒lin未？

沒得教lu 好野

新聞都上埋

上埋台蘋
香港+1

反而香港無報？

睇過，唔粉

香港得呢兩個 唔知點解香蘋冇

討「插插」

咁啲圖呢?

點解台灣蘋果都有

台灣人都唔會上高登

冇得插了

話唔定已經搵到穩定sp呢

樓主有無多啲圖/片？

?

上左台灣蘋果日報了

我想插插

上台灣報有鬼用咩

上報有鬼用咩我要圖呀
剩係DL左第一張bam gif未DL第二張就del左

無圖你話佢有丁都得啦

樓主已消失

冇下文了
冇Gif了

家庭教師

其實有乜問題
5**又確實有
淫同做愛都係人之常情

冇插插片冇意思啦，假學歷關我咩事

樓主插完人地就忘恩負義冇再up GIF

得尼兩張

佢開咗新ig?
點解仲未畀人拉

美國知名公司
冒險樂園？

有冇人back up 左 d gif

Ching D 相邊到搵

whatsapp

迪士尼呀

靚

插插片呢

事主請pm我 依家即刻就可以插插

你父母冇教你開post要有圖咩 gif呀

搞到我幾廿歲人都想補習

Private ig 得幾廿個followers

名?